【幫推！】唔希望分化成為運動失敗嘅原因

幫推

===如果有非p牌覺得有道理===
====希望你可以copy黎po====
行過69/612/626/71 Dream612/621/626/71

近日對於光復、連儂牆、抵制等活動都有唔同意見

有人話要對準政權，唔好失焦

有人話係保持社會關注，甚至吸納新支持者

事至今日，因為立會已經成功衝佔
令到大家好似失去左一向嘅成功指標
以致唔同人都想以唔同嘅方向試下

其實回顧番運動最初

大家都係乜都試，乜都做
其實同路人，只要覺得幫到嘅，就會去撐
冇話攰唔攰。因為攰，都要屌鳩個政府㗎啦。
哩個時期，未有一個明確嘅大project出現時
有唔同支線不妨嘗試一下
但同時！
希望大家唔好放棄，要不斷思考出路，唔好原地踏步

光復、抵制 實在太多太多 可能真係要反思下
邊啲係優先，邊啲可以日後清算

連儂牆，真係帶到正能量
但大家亦可以反思一下唔好太執著
遇到廢老，無謂正面迎擊，自己受傷

最重要！最重要！
啲劉馬車，左膠po 唔好再熱烈討論
將重要活動置頂！！！

無論你支持乜野方向都好
希望大家記得，我地目標係一致
要多啲批判思考，和平討論
自己人，永遠都係自己人

//如果說香港人的核心價值，善忘保證是一項。//

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片
十八歲再度浮面前
也許一切在變 又或者始終沒打算
我與我分開已很遠很遠 在浪潮兜兜轉轉

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

各有各做

認同，幫推

push

我覺得而家個分化程度尚可接受wo
起碼分極都仲係對緊事而唔係對人

樂觀d 睇咁樣仲算係有相有量
冇變成法西斯一言堂，亦冇後雨傘咁分黨分派咁互屌
幾健康丫

幫你推

我都接受到
但有時部分極端和理非會見到粗口驚
好似 “你地遊撚夠行未” 果個po咁

但多謝你

兄弟爬山，各自努力

我地呢度無大台，有咩意見你自己都可以做搞手

DQ 即寫 email 急

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

推

各有各做都要對準目標

一早寫左

up

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選